
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Mais au sein de cette uniformité , des groupements finiraient par se constituer : ici une entreprise prospère et dynamique attirerait d ' autres entreprises;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais au sein de cette uniformité , des groupements finiraient par se constituer : ici une entreprise prospère et dynamique attirerait d ' autres entreprises;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais au sein de cette uniformité , des groupements finiraient par se constituer : ici une entreprise prospère et dynamique attirerait d ' autres entreprises;
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Mais au sein de cette uniformité , des groupements finiraient par se constituer : ici une entreprise prospère et dynamique attirerait d ' autres entreprises;
No features found.

